許志安:做男人唔好咁小氣

馬明真係好小氣

小氣得過你？

大家都係襟兄弟 唔使計較咁多